# README #

Простые пазлы для платформы Android, заключающиеся в сборе картинки из фрагментов.

### How do I get set up? ###

Для сборки необходима библиотека Qt для Android и С++ (11 стандарт).

### Who do I talk to? ###

Контакты: https://pro-prof.com/about
